呼籲全港所有政府部門職員聯合起來，除了消防局及 懲教署職員外，罷工或按章工作！

袛有大罷工，才能迫使林鄭下台及幫助香港能擺脱當前之困境！

認真嘅
其實章呢 就不嬲都按緊
但罷工黎講 係難啲 除非公會會lead

點解除消防及懲教外？

因為如果突然有火災，困，車禍咪冇消防員救人；又如果冇懲教人員上班，咪可能有罪犯逃獄！